香港人幾時先識真反抗?

跑撚夠未?馬拉松啊?知唔知跑先係最自私,因為你係犧牲緊你背後嘅人,只要你跑得比一個人快,你就冇事, 就咁睇,第一時間跑的確好啱, 但你又有冇諗過跑得比你慢嘅佢,會發生咩事?係狗屋比人輪大米,虐打,最後被自殺.

香港人,以後狗嚟, 打返轉頭好嘛?

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花